屌你老母民建聯收皮啦 第三輪基金咩都無仲想人投比你

屌你老母民建聯收皮啦 第三輪基金咩都無仲想人投比你
投白票都唔比你

仆街啦DAB

民賤聯爭取失敗

最無恥嘅政黨